有無人知903阿檸發生咩事

俾啲空間佢 應該女朋友意外走咗

rip🙏

重有節目?

真係好突發，我都接受唔到

阿檸

佢女朋友係咪走左

佢講咗啲咩？

其實我地會唔會誤會左
可能女朋友出左國
又情人節所以佢放下閃？

收番
見到阿正都留言take care

下面cm話佢女朋友以後會no pain

點解走左既

好驚喎

唔通係源禾路車禍個女乘客？

癌症？
呢幾日都冇咩意外死人嘅新聞

rip

好慘。。

佢會唔會係女手足？

係女手足
可以睇番佢ig
幾次遊行都有去

意外過身

唔會係將軍澳果單就係佢

推

過左身…rip

下

一齊咗十幾年，突然走咗，點接受...
想像下都心up

呢排新聞都無報過任何意外

啱啱都見到個Post

佢女朋友ig?
一個禮拜前仲有update

我都想知

似係

炒車入左icu
rip

咁突然嘅

佢近期都遇到好多不幸既事
希望可以佢撐過去啦

事發在昨日凌晨約3時半，一輛的士與一輛中型貨車在火炭路與源禾路交界相撞。的士司機和2男1女乘客被困車內，由消防員救出。27歲的士司機頭部嚴重受傷，昏迷送往威爾斯醫院後，證實死亡。一名30歲女乘客清醒送往廣華醫院救治，搶救不治。

係 30歲姓梁女乘客

清醒送院但不治
做人真係好化學

佢講左咩？

一齊咗咁多年 真係好難接受
rip

人生無常
rip希望佢早日釋懷

之前早霸王講運程 森美仲話佢上年已經衰盡
今年冇得再衰

只係想像都已經好痛... 希望呀檸振作.. RIP.

早幾日沙田車禍
RIP

RIP

Sad

唔知佢有另一半
到知個陣已經咁樣
阿檸振作啊

rip

超慘

2020年做咩事呢

天呀.....

個天想點
情人節拆散人

屌 好撚sad

點解火炭發生意外會送到去廣華
明明都仲清醒，之後就.....

rip
生命無常，大家有咩想做就唔好等唔好拖

慘。

手足嚟

好sad

好痛
#ningobe 有好多佢哋的回憶
檸真係tough year..前排屋企人有事、跟住工作、再到女友...
願你安好 ...best wishes

😢😢😢😢😢

rip
阿檸呢排經歷太多了⋯

希望阿檸保重...
人真係好化學...

真係好突然...

【奪命車禍】的士貨車十字路口狂撼 司機女乘客先後不治

呢單?

RIP...

Rip 睇篇文有啲想喊

振作啊

sad

比佢靜下啦

點解啲人仲可以留埋啲咁on9嘅comment

個天想點

上年衰要到今年西曆4月先

點解又去廣華？

R.I.P.

願死者安息 生者釋然

r.i.p.

好撚sad

Rip

屌柒你人都走左就咪po圖啦

上面咪po相啦屌…好傷心..

屌你老味識唔識尊重

咪撚貼圖啦

RIP
阿檸快D 行返好運啦

希望大家report 第100個回覆,無論咩人過身都唔應該post圖啦

阿檸真係發生左好多事...
唔識講啲咩 只希望阿檸可以撐住...

估唔到係咁

點解跳樓跳海果D又貼?

加密咗都咁多人屌,真係唔好意思
有怪莫怪

知唔知講還講唔好貼圖? 第一日上連登?

鬧人唔好po圖嗰啲 係咁quote返係咩玩法

阿檸工作有咩事？

同Oscar過英國睇van結婚
集體曠工

好撚岸鳩
屌都費撚事

又有警暴???

篇文真係睇到喊
Rip

睇完篇文喊撚到仆街

一齊十幾年 點接受到

因為係凌晨 急症室唔會有太多醫生
唔會幾個重傷嘅去同一間醫院
一定會分開去唔同醫院

交通意外

講還講唔好貼圖係講緊D豬西圖喎
你既意思即係

又係你個戀屍痴線佬

你老母一定好後悔生撚到你咁戇尻

R.I.P

咁點解跳樓跳海果D又貼得?

... rip

要振作

睇哂佢篇野 喊到我仆街
個天點解咁殘忍 唔好再隨便拎走每個人寶貴既野得唔得？

跳樓跳海驚係被自殺先貼出嚟搵人認， 佢女朋友係意外貼乜撚野

無論咩人過身都唔應該post圖啦

點解個天要帶走我地咁多手足

慘 ... rest in peace ...

到今日先知原來我識呀檸條女

Pin this please

Rip...

下個到你全家呀 on9 仔

加講大話

你又quote乜撚

好撚sad 食食吓飯睇到喊
唉呢大半年真係好撚悲...

而家唔聽電台 唔識佢
但睇字好Sad睇到喊

RIP 人真係好化學 想做就要盡全力去做

一早block咗佢

個人估計應該想分流 一齊去晒pwh 可能唔夠人應付 夜晚晚直出mk 好快到
的士佬頭受傷急d 去pw
見佢清醒就去kw , 但係不幸傷勢惡化過身

咩新聞？想知

希望佢可以振作！
要有好強大嘅心臟先承受到呢一年發生嘅嘢

先同大家對唔住我唔小心引用左張圖,希望大家用不推文回覆

屌del 圖

識唔識尊重

On9???

( Show Blocked User - 賣帽人 )

講到明手足被自殺為左真相會貼屍體相
佢女友係意外過身

你真膠定分化？

r.i.p

咁後生 真係人生無常 RIP

源禾路同大涌橋路d 路口每年攞左幾多條命？

可唔可以唔好post圖...

大字型D?
睇唔過眼巴打貼張相就比你地屌到化姐
你點肯定跳海跳樓係被自殺
又點肯定佢女友係意外過身呀
滿足自己偵探欲就可以貼死人相
想拎光環就屌人貼死人相

佢唔係食過杜小橋咩？

Pin

希望大家能夠顧及當事人感受
亦都尊重一下女手足🙏🏻

RIP

比人搶左 5:00至6:00時段
去左凌晨時段
去左外國 幾日
跟住錄定節目係夜晚播
比人踢爆
比人停左佢既節目

見到禮禮 麻利佢地係ig留言
會長要take care

拎乜春野光環,你訓醒未?
真係難聽啲講句你屋企人唔好彩意外往生 ,你會唔會po圖比大家研究下係意外定被自殺呀醒目仔

跳樓跳海既都係連登仔屋企人？

又唔好話比人搶左咁過分
正常調動黎
但係佢自己講大話曠工就佢唔岩既
Anyway 希望佢捱得著

應該一齊左十四年 2016已經十周年 好sad

邊個想做凌晨

佢而家係唔係冇咗自己嘅節目？

無

sorry 更正返
你既邏輯姐係將心比心
咁點解貼跳樓跳海就得？

狗黎

拉

你應該叫人report蘋果
張相係車禍新聞入面條link有

30歲的話即係半世人都係埋一齊

你覺得電台既凌晨時段=好差？
我記得佢之前係節目自己有講過覺得凌晨可以講啲晏晝講唔到既野 個人會放啲
不過我主要想講係節目調動其實好常見

一定唔會好過5:00至6:00囉
得啦唔係搶啦
有人上位先人事調動
調動啦

係...阿檸應該比黑警恐嚇....
手足推！！

咪騎劫人地個死啦 被自殺撚

好sad... take care and rip

睇埋佢story po如果你有事 喊左

睇到文字都好傷心 願死者安息 阿檸及親友釋懷

佢凌晨個節目時段 電台黎講算係第三個黃金時間...
點都好過5-6 換節目時段唔係咩打擊..

其實電台凌晨先係黃金時期
嗰期商台明顯俾阿檸上緊位
俾佢試搞talk show
叱咤頒獎禮俾佢頒女歌手獎

係之後無心之失搞到要封咪

佢呢一年都經歷得太多
早幾個月屋企人去去下旅行突然有病

希望佢撐得住

仲要係情人節先走，好慘

屌你老母咩我

RIP

屌你老母你quote圖咪一9樣

麻煩你report

慘，前排先俾電台雪，到而家都未做返節目，
希望佢捱得過，個人認為佢夠料接大哥個位，
係佢要好好經營自己，佢女朋友rip，
加油檸檸，你之後會見得返佢既，加油振作，
唔好令女朋友在天之靈擔心在地上的你。

重要係情人節
Rip

屌
好撚慘
點解黑警就唔死
好人要咁早死

pin啦樓主

我仲以為佢條女係杜小喬...

有冇個女仔ig

香港人儍的是常識

咪玩啦，節目嚟

該死的不死
不該死的早死

我信有神
但神絕對唔係一個好人

檸段文字我同我男朋友睇到喊左
對於一個陪左自己十幾廿年，覺得會同佢一生既人突然去左
承受既傷痛真係冇辦法形容
好多野真係話唔埋
要好好珍惜眼前人

蘋果話之前分咗手
分手後就就遇到意外

雖然唔識佢，但一睇啲字就喊到癲咗

炒得好應... RIP

阿檸保重

女死女還在，下個更可愛

收下把口積返D陰德

條撚樣不嬲戇鳩，一早block咗

下？舊愛？
屌，又係襯有死人打一大段懶係感性嘅文嚟打飛機搏like
分咗手仲叫人老婆，有冇尊重過死者㗎

我最憎人咩都擺上網驚死無人知咁

其實商台好明顯俾位佢上
因為終於有人接到棒
但係成個2019 2020 佢都好黑仔....
希望佢撐得住

有冇諗過係蘋果寫錯

乜水

take care

( Show Blocked User - 閘住反彈無回頭 )

冇喎

據知阿檸雖然早年跟Fiona由情侶變回朋友關係

會連內文都寫錯？

佢自己最尾都有打再見老婆

由口水 佢做大問答就開始聽起
到佢果啲扭蛋劇場👍
都有自己單飛 有節目
真係睇住佢慢慢上位
點知 接二連三 啲事(工作 屋人 情人)
快啲 趕走衰氣走晒啦 會長檸 加油

蘋果都有賣，你唔屌肥佬黎

人生無常RIP

調去凌晨佢同oscar 表現係好興奮嘅

成班仆街突然道德撚上身 藍絲有事又po得

所以我咪話條友唔尊重死者囉

之前我記得有新聞都話分左手，唔知係咪復合番

佢地既關係係點 你外人會清楚d?
睇下覆佢d comment先講

如果阿檸係唔尊重個女
點解個女仔d朋友無屌鳩佢 反而係安慰佢？

黑警搞女手足？

係囉

我記得年幾前係分過手
有冇一齊返就唔知

呢句仲仆街，你老豆當年應該要戴袋

其實冇話一定要係情侶先係感情
由情侶再轉做好朋友都可以係感情
十幾年感情係事實
人地嘅感情狀況 點樣稱呼大家 又關唔關你事？你又有冇尊重過當時人？

杜小喬依家同條大台奀星一齊喎

個頂係消防鋸定炒到個頂咁

最L痛係可能佢地啱啱見完面無幾耐 可能只係啱啱send message分享今日嘅午餐 已經習慣咗彼此嘅存在
但一場意外 連一句好好嘅道別都講唔到 十三年嘅感情

好撚was

邊個

如果真係有神
咁神絕對係仆街冚家鏟

消防鋸

俾人發現同自己報係兩樣野黎

好有可能個下清醒已經係迴光返照狀態
之前有消防員講過係前線車禍
救啲夾住嘅人
其實啲內臟已經爛曬
但個人都keep到清醒
R.I.P

睇完有萬般無力 傷心 加油呀檸

之前嘛

唔使睇佢啲comments
呢度啲comments都一樣
大部分都話咩好感動呀等等

好正常，唔係使鬼打咁篇煽情文搏like呀

佢哋關係點我緊係唔會知啦，不如你話我知有咩scenario分咗手仲叫死者做老婆係合理

呀，都有嘅，幫你諗埋，佢哋深愛對方，但無耐地雙方家人反對，被迫分手，咁就合理啲

On9
蘋果講嘢一定啱？ 你好天真

睇到都心up
點解唔係藍絲黑警死

我冇話分咗手唔可以仲有感情，
但分咗手仲叫老婆係合理？
係唔關我事，照你咁講，呢個post唔應該存在

又話好人一生平安既

我冇話蘋果一定啱，我只係基於蘋果嘅報道去評論

仲有你咁講的話，假設蘋果嘅報導係啱，你係唔係即係同意我嘅睇法？

咪係 得啖笑

係連登仔不嬲弱智 呢頭話無自由 依家又唔俾人乜唔俾人物

你又知死者係黃？

真係要move on

舊愛+未結婚叫老婆.....
其實佢又咁又有冇尊重死者

利申 903 fans 應該真係舊愛

前唔前度唔知
但未夠24小時打咁大篇野我都覺得有啲唔知點咁
不過都係好慘

好少人好似你同我咁理性，
你睇下剛才話我嗰幾條友都收哂皮

上面唔係話有出過去咩？
而且阿檸都係黃啦，我都唔想見到手足咁傷心

啱呀，一個你真係對佢有感情嘅人死咗，係冇可能喺死咗12小時內仲有心情作文

點解前設佢打文就一定博like先
佢係傳媒人 DJ 編劇
用文字去抒發都係好正常
佢係當時人 我地都無得judge佢用咩方法懷念自己既soulmate

都係嗰句
佢係咪扼like 個女仔身邊既朋友一定知道

如果我係女仔既朋友 又發現佢扼like既話
我一定會上水屌鳩佢 而唔係安慰佢

原來係黃
咁我收爹唔講了

100%手足 因為我識得佢... 好震驚

咁未係囉，佢地關係你唔知，你就收嗲啦。
佢兩個之間嘅事，需要你呢個唔撚知乜水嘅人去評論？
同埋最緊要一樣嘢，佢兩個本身啲關係，使唔撚使每次有咩事都登報，咁先叫做係事實呀，OnL9

雖然我都覺得有啲奇怪
但無論佢地咩關係都好
失去既係一個陪伴左自己一半人生既人
真係會好痛
旁觀者無謂再執著係依啲地方到

我話佢呃like係吹大咗嘅
不過用老婆稱呼就真係...

Anyway，我唔想再討論了，剛剛我先知佢哋都係黃，唔想再評論自己人

咁呢樣擺明係佢唔啱
講大話呃公司然後個道歉聲明又輕佻無悔意

不過一單還一單，深愛嘅人意外走咗係切膚之痛，
願死者安息，阿檸早日釋懷。

嗰啲係被跳樓被跳海
你估大家好想睇到？但為咗還手足清白無得揀

啱！應該收埋自己屈到自殺死

R.I.P
真係好sad....

即係你覺得我假設嘅scenario係啱？

Forum就係咁㗎啦，基於報導去討論，咩都唔關自己事，冇資格討論，咁forum應該一早收皮啦

又好難咁judge人嘅...
但如果發生喺我身上 我一定唔會
(特別已經唔點玩social media)
同埋應該已經喊到痴咗
Anyway, RIP.🙏🏻

情人節。。 以後點過

你唔好亂講呀，呢度啲人話蘋果報導唔一定啱㗎，仲有會話你又唔係手足親人屋企人當事人，你點知死者心理狀態係點，所以冇資格評論呀

佢好應該捐返入佢老母屎眼度

弱智得過你
基本尊重都唔識
有自由post相傷害當時人
你個人都幾CLS

其實憑咩咁判斷人？

一個文字人，寫篇嘢表達自己感受真係一啲都唔難，同埋佢只係放喺自己嘅社交平台，你可以當佢順便同親朋戚友交代返自己ok，佢唔使逐個msg回，又唔使大家太擔心，咁樣都要俾人judge作文真係好慘。

同埋好多時打完一大篇嘢出嚟，個人真係會抒發咗啲唔開心/抑壓㗎

跳樓個d又po?

仆街喊咗

未見過奇洛李維斯上社交網舒發感受

真正傷心既人仲邊咁得閒上社交網呃like

而家既人真係好鐘意同社交網連體嬰一齊

好似無左社交網舒發唔到，好似無朋友親人咁

D 傻鳩好似眾人皆醉佢獨醒咁
郁啲就亂咁吠
廢撚事理佢

你唔出聲 冇人話你啞

但未必move on 到
最青春果十年大家一齊過

講真，事發咁突然
我諗多數嘅人都會要少少時間消化
並唔係即刻打篇文抒發自己嘅情感或者悼念囉

啱呀!啱呀!
應該自我隔離14日先，完全與世隔絕，之後先出文
篇文仲要長短適中，唔可以太煽情，唔可以太做作

戇鳩少陣啦，屌你老母
人地點樣悼念，使唔使同你申請

27歲的士司機
好後生

個個人唔開心嘅狀態都要一樣？
憑咩講「真正傷心嘅人唔得閒用社交平台」？
果陣ellen走咗
佢身邊好友個個都有出post
咁又點？
人地係公眾人物 出個post交代一下
起碼令好多人少咗一個擔心
咁大創傷 唔通人地好痛苦咁打篇野出嚟
晚晚喊到崩潰又要同你交代返？

成熟啲啦

喂,專重下啦,兩個都手足黎..........

人地d 野你知條鐵咩
分咗手復合返唔得嘅
你話你唔知就收聲啦仲成個知情人士咁
你呢d 人係咪好缺乏關注
係都要扮到眾人皆醉我獨醒咁款

Kobe老婆呢半個月都係咁出ig post
改哂icon做兩父女
琴日情人節cut埋片記念Kobe
洗唔洗屌埋佢引人注目？

人類係獨立個體
用自己嗰套去judge人發洩情緒既方法真係好無知

唉 真係想像唔到有幾痛苦
餘生若果要一個人行 一定好沉重
唔係一句佢已經解脫冇痛苦
或者總有一日會相遇可以撫平或減輕
永遠最老土嗰句 珍惜眼前人

Fb有comment話“檸，多謝你一直以黎直到尋日一刻都陪伴住ob,但你都好好照顧自己，我相信ob都會一直守護住你，take care”
可能真係復合左？

成熟啲啦，咁無網絡之前個個都走去自殺喇

佢當自己乜水呀？交代。開埋記者招代呀笨

而家有左網絡個撚個都當自己係名人

學子華話齋食個餐蛋面都post上黎刷存在感

啲懶係理性膠真係好撚煩
啱啊啱啊 你哋最撚理性最撚旁觀者

自己咪又淨係睇阿檸嘅ig post就係到「評論」
年幾前分開咗 都可以再復合返
十幾年感情 佢兩個嘅嘢 我哋睇報導鬼知咁多咩
唔考慮其他可能性 一味質疑阿檸係搏like
陰謀論唔等於理性囉

再講 人哋點悼念關你撚事咩
你會摺埋一舊唔post文就等於全世界都係咁？
你嗰套一定正確一定先係真心？
話人唔識尊重死者 咁你哋又識唔識尊重阿檸啊？
鍾意用文字表達係咪唔撚得啊？

Btw
阿檸take care

杜小喬之前出個個分手怨婦post都係節目效果??

啲人真係好撚惡
寫文悼念都唔俾
人地一齊咗咁多年，唔係一時三刻可以放低
Take care檸

咁你又乜水憑乜話每個人真正傷心果陣唔會用社交平台呀柒頭

憑你自己講過話每個人情感狀態都唔同囉柒頭

你覺得佢交代，我覺得佢呃like就係咁簡單

廣播劇分手 有冇咁難明

最後阿檸說：「在任何年月、任何空間、宇宙，你都是我最想娶的人，我的老婆。薛晉寧在地球上，一生只會有Obe這個老婆
三十歲人就立咁既Flag...一定回力鏢啦得罪講句

報導撚有話復合呀

你有自由選擇唔睇 人地有自由選擇咁樣抒發。完

人地復合要通知你？ 定登報呀

好似全世界你最醒咁好撚認真咁分析d冇人會深究既花邊新聞
睇你d語氣就作嘔

我識個的士司機

啱呀，所以咪按報導去評論囉
唔通好似你條柒頭皮咁，去幻想當事人背景資料呀

屌你老母，九唔搭八，人地問係咪個女乘客，你就答埋啲鳩屎野

無錯呀
你可以覺得佢係呃like 完全無問題
咁你就收返一開始話「真正傷心既人仲邊咁得閒上社交網呃like」呢啲無知嘅說話啦
你都同意每個人狀態唔同啦

可圈可點,可以唔結婚但有女朋友
佢個樣要女有幾難

自由就係要包埋錯誤言論 你開嘅po 都會用支那呢隻字傷害中國人 你又c 唔cls

你自己無睇啫

司機好似都去咗⋯ 27歲咋
其實洗唔洗咁惡

我唔覺得依句話有問題，發生左件咁傷心既事唔夠24小時，唔係傷心埋一邊，係第一時間上網打篇千字文，如果佢過多幾日先上網簡單幾句同fans交代下佢無事，我個人覺會好啲囉。

但係之前到杜小喬開live喺度喊晒口喎 話同阿檸分閈咗

好難過

唉唔知講咩好…

人地走左仲推乜鬼

Rip珍惜眼前人

好似話係前女友？

係咪舊愛就唔知，但試吓將心比己，換轉係你，有個身邊嘅認識嘅人車禍過身，你都會傷心啦

你係咪以為自己改緊卷？
笑撚死

佢係替更?
揸咗幾耐
都好後生

唔計仲係咪一齊
有個人同你一齊過過2/3人生突然走左都夠sad啦

在個咁的post入面嘈為咩？
當講岩左啦 散左啦 出post有目的啦 咁所以呢？

我諗呢個先係佢最愛

R.I.P. 睇到喊咗⋯點解仲要係情人節發生咁嘅嘢
本身冇點聽電台唔太熟佢，搵翻先知佢有開廣播劇暗諷時弊、女友又係手足
一齊咗十幾年已經係親人mode，難得呢個世代仲會有咁長情咁認真嘅愛（仲要係娛樂圈），而且事業開始如日中天⋯
點解個天要咁對佢哋⋯好人就要佢哋受苦受難，但林奠果堆就死唔去

貨van佬真係無一個無辜
全部死不足惜

Rip....

其實就算分咗手/復合番都好，佢地識咗咁耐，亦都曾經一齊咗咁耐，照佢打嘅嘢，可能分咗手未放得低⋯但就算點都好，一個曾經咁親密嘅人走咗，真係好難接受⋯

Take care,檸！撐你！

佢哋結咗婚未？

我都唔同意貼
但大家點睇蘋果影人個樣出稿

關你撚事

問吓都唔撚得嘅
Btw RIP

天收

評論呢d花邊野老實講我理都廢事理
係見你條柒頭連個唔出名既dj有冇分到手都要陰謀論一餐頂唔順你咁撚柒咋

收皮啦仆街

唉rip

條友自己咪幻想緊人地背景資料
人地關係有幾親密幾有感情 乜都唔知都要批鬥
打篇文又肯定人地係扼like
仲心水清過個女仔身邊啲fd

笑乜鳩屌你老母？

世界有你呢種人真係浪費資源
幾時中武漢肺炎死？

點解會送去廣華咁遠？？

仲要係呢啲日子走，一定好傷心

阿檸要振作呀

藍絲需要尊重？

屌你老母識唔識尊重？

被自殺個啲要fc先po圖
呢單已經fc咗 點解仲要po?

屌你老母又真係唔洗尊重
所以咪話撚左你道德撚囉

咁你又入嚟？仲有關陰謀論咩事呀？正懞撚

人地用咩方法又關你事？
真係好憎你呢啲人，人地做咩又要你管？

RIP?

真係好憎你呢啲人，人地講咩又要你管？

好多19藍絲已經圍緊阿檸fb, 痴撚線

jm9
唔同情藍絲就可以唔尊重手足？

呢度咁都有得鬧交，係咪on9

係…

識唔識尊重㗎

邊到FC左

RIP…

近既A&E 冇位咪送遠D

R.I.P.
檸, 希望你知道她永遠住係你心裡面
等你開咪
要振作呀 🍋

好快到你

Rip 梁小姐

阿檸重新振作
捱得過就大個仔

SORRY SIR

屋企人同份工做咩 無追但想知

咁被停工係因為呃公司預錄節目扮直播 走左去外國參加婚禮 又唔怪得商台

係 炒車

都好同情，不過一諗到佢同偽黃三家姐點對啲手足咄咄逼人就好嬲

不推文

ha

的士司機都好後生，rip🙏🏻🙏🏻🙏🏻

主要係腎上腺素keep住你清醒，同時大腦會分泌少量嗎啡止痛，好似係

請生物專家指正

尊重下人喇你

而家佢復番工未

仲未開番咪

唔係ex黎咩？

想知咩事 無追開

Rip
雖然唔認識你
但我知你係一個好人

偽黃三家姐一直在page度打晒d「似是而非+中立」嘅感性文扮黃
瑞典有聲援集會唔去，follower叫佢share海外文宣/做外宣又借辭推搪

仲叫班有出去發夢嘅follower搵佢做樹窿
點知佢姐夫係水警狗又冇利申！
俾人踢爆先認數

被踢爆後仲同follower反面，叫follower想在國際draw attention應該去自焚

死得其所啦

好撚有個性好撚型啊你！
人地無從抒發，搵個地方寫下悼念文有幾撚唔妥呀？屌你老母生你個智障仔出黎

咪係,調去黃金時間擺明係上位,擴工係因為結婚個個朋友同佢地真係好fd所以一定要去姐

好撚有個性好撚型啊你！
上網寫下文剩係想俾人讚俾人安慰唔可以俾人屌？唔想俾人屌就自己開個word加密寫俾自己睇。
屌你老母生你個傻西出黎

男人老狗睇完喊左

Ex gf
佢博上位

Obe係手足rip

檸早期都無透露自己老豆做過黑警

好似分左手？

呢獲抵佢死

係
佢係到消費緊個走咗嘅人

聽過幾次佢毒檸王國, 係個幾特別既節目
睇埋篇野真係喊左出黎
RIP
希望你捱得過

之前睇都係報ex gf
Ex仲叫人老婆

屌你老母兩藍屍
好快到你 等天收啦

無D尊重 抵人屌鳩你 你貼相有無諗過人地感受

我明。

分左手但仲係好愛，心裏面永遠都當佢係老婆。
就係在世時，明明好愛但分左手點都要抑制住，
走左先知愛得太遲，想同佢講最真既感受。

篇文好感動
RIP.

咁又有無尊重到死咗嘅人 而家搞到全世界以為仲係佢條女咁

條女情人節晚同得其他男仔出街，9成係分開咗。
Btw, 感情嘅嘢好難講對與錯，真係當事人先最清楚。

但人已走，稱呼人做老婆硬係覺得唔是太好....重點係分咗手。

Ex黎架？
仲要同緊第個男人岀街？

痴撚線如果係咁條女真係死唔眼閉 比人博上位都算 死左都要比人屈做老婆

係囉，又話條女係佢老婆???

我係條女，頭七第一個搵佢報仇

分咗手唔緊要，問題係雙方有無新伴侶先？如果無，死咗先發現原來未忘情，打篇文抒發下鬱結我覺得ok，但如果已經有新女朋友，咁樣就傷透人家個心喇！

屌，原來ex黎

呢個post鬧交啲人係咪痴撚線
係唔係ex都好 大佬拍左十幾年拖想人地可以點反應
退一萬步講 係呢件事上面我地全部都係外人 有咩資格judge一個同當事人渡過十幾年既人

同意

你真係白撚痴，
Ex喎，仲要係死咗喎，真係冇問題？
你叫佢搞咗冥婚先再叫死者做老婆啦

難聽講句佢分分鐘等左今日好耐如果唔係邊有機會比佢發埋啲煽情文

真

我記得佢之前好似有講過佢單身咖喎。
所以我見到佢個po都有啲驚訝

屌、原來搏上位

邊個衝燈？

正呀
以自己為標準去度人啱定錯
連登仔萬歲

child登仔係咁

如果同車個個真係死者新男朋友嘅話， 佢公開叫人老婆就唔係咁好 , 可能阿檸都係被分開， 仍然好愛死者

好心你分清楚同情同尊重
依家笑鳩人地咩？
po藍絲就真係笑鳩人喇 咁又好應該？
我同情但乜撚野唔尊重

咪癲 人地本身係一齊緊

同車係2男1女唔係1男1女喎，可能係朋友

好多白癡留言

CLS

所以兩個都係仆街

唔係掛，有無料爆
咁消費死人唔係太好

真？

仲用老婆老公稱呼嫁喎

所以咪討論緊係咪消費緊死者囉

可能男乘客係男朋友

好似係你分唔清喎傻閪
笑鳩藍絲有咩問題？

呢單野的士衝燈 貨車有曬 cam

唔通你個外人又知佢出邊點玩女咩

利申 : 識有個朋友俾佢搞過

推多次呢個

其實關咩事？

我只係想講
打文+叫老婆唔一定等於扼like/唔尊重個女姐

你係身邊人 如果阿檸依家係唔尊重緊個女 咁不如講多啲 點醒下個女啲朋友啦 佢身邊啲朋友淨係多謝阿檸陪到個女最後一刻 無人屌佢

你個朋友係有冇同佢拍拖㗎先？

介唔介意講多啲？

不過佢有同其他女拍拖都唔代表佢最深愛嘅唔可以係佢拍咗好耐拖嘅ex嘅我覺得

笑死
喺出面玩女都可以話仲好愛「老婆」，賓穎都好愛馬明不過照喺出面玩仔

你講到人哋外人你又好似乜都知咁
我咪話過你聽囉

依個時候仲出嚟屌佢嘅叫做冇人性
亦都冇必要咁做

Ching 講中重點了

做乜9 係上面條友實牙實齒屌阿檸係消費死者 我咪話 我地都係外人 大家乜都唔知 無得評論佢地兩個人既關係

Btw你知佢兩個關係就快撚啲講 唔好講啲唔講啲

前女友.........

講到真係老婆
咪又係屌另1個閪
會為左條女出家咩

咁點先 屌你老母

唔理佢有幾愛死者
叫ex做老婆都係痴撚線

講多少少？

我都係聽#484講，話佢有玩女

越唱越大件事😞

有咩update

分手好耐啦